是日午餐

有冇食評

$10蚊兩個...
有齊d料...
算係咁喇

唔買4個

邊到食得曬

岩岩食左4個
唔多夠飽
我起碼8-10個先夠